[夏日玩樂攻略]其實係要叫人著防水長袖衫同長褲, 長袖衫同長褲唔防水食咗麻辣嘢其實都要除

啲女仲著短褲出去係咩心態？

想回應返原po樓主

其實係要叫啲人著防水長袖衫同長褲, 長袖衫同長褲唔防水中咗胡椒其實都要除, 因為就咁著住用鹽水、梳打粉或BB洗頭水去過水都係過唔清, 中咗胡椒係要第一時間將受污染嘅衣物移除, 唔好再被呢啲受污染衣物刺激患處。而揀得著短袖衫同短褲嘅, 就請自己帶埋保鮮紙同雨褸, 唔好用物資站嗰啲喇。

仲有唔該原樓主有禮貌少少, 呢個時間仲諗啲女仔著短褲係搏咩, 我覺得呢種心態仲唔要得。我唔同你講咁遠, 無論係630面對暴力藍屍, 71朝早阻止金紫荊升旗禮, 71夜晚立法會煲底, 都大把女仔上前線, 有捱棍有食過gas。其實我都唔想特別講明係女仔, 因為企得喺嗰個位已經無分男女後生定中年。原樓主係出於擔心可以勸, 但請你唔好用咩女仔咁樣點點點嘅目光嚟責怪佢地。